今晚有人搞軍營

本人係和理非撚，為左大家安全，絕對唔鼓勵大家搞軍營。
不過想代冇account嘅朋友問，搞軍營會有咩後果？會唔會被槍斃？或者解放軍出動？

【19:30】示威者走到九龍塘解放軍九龍東軍營附近，用強光及激光筆照射軍營天台上的軍人，軍人以閃燈回應，其後有軍人於軍營內舉繁體字黃旗，警告「你正在違反法例，可能被檢控」，並開咪以廣東話警告示威者「後果自負」。天台亦有軍人持攝影機拍攝。